她在東南角的哈蘭縣讀了一年級到九年級，肯塔基州向弗吉尼亞州問好。巴迪·博海姆認為他只是一個角色扮演者。他現在的角色是雪城的主角|Chuck Culpeper | 2021年3月25日|華盛頓郵報
我覺得我在房間裡匆匆忙忙地跑來跑去，幾乎連一聲招呼都沒有，他們從我們所有人那裡都感覺到了這一點。在一場無情的流行病中，療養院的工作人員疲憊不堪，壓力很大。|威爾·恩格倫德| 2020年12月3日|華盛頓郵報|
他站起來，走向他們的桌子，自我介紹，然後說，‘你好，我是奧利弗·裡德。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
四十歲的年輕人：Hello Kitty和Julia Rubin的《可愛的力量》，到處都是備受折磨的Hello Kitty。《每日野獸》最佳長讀物，2014年11月17日至23日|威廉·布特| 2014年11月23日|每日野獸
《你好，女士們》當然是關於你的英國角色在洛杉磯約會場景中的導航。Stephen Merchant講述《你好，女士們》電影、妮可·基德曼客串和《辦公室》的遺產|馬洛·斯特恩| 2014年11月22日|每日野獸
在HBO拔掉插頭之前，你看到Hello Ladies走了多久？Stephen Merchant講述《你好，女士們》電影、妮可·基德曼客串和《辦公室》的遺產|馬洛·斯特恩| 2014年11月22日|每日野獸
《Hello Ladies》這部電影是從哪裡產生的？Stephen Merchant講述《你好，女士們》電影、妮可·基德曼客串和《辦公室》的遺產|馬洛·斯特恩| 2014年11月22日|每日野獸
見到他我非常高興，但在古德爾和其他人進來之前，我沒有時間說“你好”。原金|伯特蘭·W·辛克萊
千里迢迢沒有一個女孩會在沒有被命令的情況下做那件體面的事；但是你好！多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德
門立即被打開，他看到的那個人驚叫道：“你好，史蒂夫，你的飛機晚點了。”奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
喂，我聽不見你說話，你得大聲點你不知道他們在這房子裡有多吵。騎馬的戶外女孩|勞拉·李·霍普
幾十個可憐的魔鬼圍坐在那裡，忍受著痛苦，不敢向另一個人打招呼。這個女人給了歐文·約翰遜